# SIC WEB

Projeto SIC Web desenvolvido com Spring, Tymeleaf e Bootstrap

SiCWeb

Porta:8033

link de acesso ao serviço: localhost:8033

Gera o Jar: mvn clean packpage;

Rodar o Jar: java -jar "nome do jar".
